今晚係和理非啊 各位忍忍手

唔該大家

啲臥底唔會忍

你地係咪當前線係弱智

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做